唔係要攬炒咩？一個國安法就驚到咁？

見到好多人吹風要出黎衝
「唔出冇機會出㗎啦」
「叫人唔出就係鬼！」
有冇諗過呢個時候中共做咁多野
就係要激嬲香港人 然後吹風叫晒啲人出黎送頭
特別係學生 最衝動又冇包袱 第一個衝出黎啦

而家得兩條路 一係攬炒 一係建國
但現時咁睇 建國機會真係好微
攬炒，我地可以置諸死地而後生
一切重新開始 唔係仲好咩？

另外成日話食黃店冇用 算咩抗爭
其實經濟戰先係最有用！
講真我地冇武器 點同班狗打？
經過一年抗爭 仲未領略到咩？

經濟線係最易打 又低風險 又最有效
點解係都要送頭？
一切都變晒 唔可以再用以前個套
我地而家要暗地裏做野
而唔係出黎比狗拉比狗打

點都好 手足嘅決定我會尊重
只係唔想再有手足死得不明不白
再有手足犧牲得唔抵

革命唔係一時三刻就可以成功
求下你地比啲耐性
我相信 終有一日香港可以獨立
但唔係呢幾年內嘅事

香港獨立 唯一出路

打得好倉促 諗到咩就打咩
Sorry for 1999

自推

P牌仔推唔起呀

推呀

唔好沉呀

幫下你啦
所以唔明啲人驚乜

感謝！

唔好怯 怯你就輸

繼續推

推

沉了

推唔起了

唔緊要 我會再出post

推唔起

推多下

你有道理

無限感激

希望大家可以冷靜啲 唔好衝動

不停督外國公司灰搞到係中国做唔到生意,不斷加速主義屌鬼佬將中国變到神憎鬼厭